\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{microtype}
\hypersetup{colorlinks=true,urlcolor=blue}
\setlength{\parindent}{0pt}
\usepackage[absolute]{textpos}
  \TPGrid{16}{16}
\usepackage[top=2\TPVertModule, bottom=2\TPVertModule, left=3\TPHorizModule, right=2\TPHorizModule]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
  \pagestyle{fancy}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
  \fancyhf{}
  \rhead{}
  \rfoot{\small Page~\thepage}

\begin{document}

\section*{Артемий Родионов}

\href{mailto:wertins71@gmail.com}{wertins71@gmail.com} / \href{https://t.me/artemiy312}{telegram.me/artemiy312} \newline
\href{https://stackoverflow.com/users/6800156}{StackOverflow} /
\href{https://github.com/artemiy312}{GitHub} /
\href{https://gitlab.com/artemiy312}{GitLab}

\medskip\textbf{Бэкэнд разработчик}.
Работаю с Python и JavaScript.
\newline
Иногда пишу на Go и Rust.
Катаюсь на лыжах, занимаюсь живописью, делаю игры.
Россия, Санкт-Петербург.

\subsection*{Кратко}
\begin{itemize}
\item 3+ года в сложных проектах с Python/JavaScript
\item Опыт с PostgreSQL, Redis, RabbitMQ, Docker, Swarm, Heroku, Unix
\item Практикую TDD, CI/CD, короткие итерации, рефакторинг
\end{itemize}

\subsection*{Проекты}

\textbf{2019}. \href{https://app.fama.family/}{Fama.family}. EdTech платформа о финансах.
Разрабатывал REST API, админку и SPA.
Делал синтез речи и плеер для текстовых уроков, интеграцию уроков с чат-ботом для ввода данных, индексацию источников с финансовыми статьями и полнотекстовый поиск.
Falcon, Django, Vue.js, PostgreSQL, Redis, Apache Solr, Centrifugo, Docker.

\medskip
\textbf{2018}. \href{https://github.com/fidals/cryptotrader}{Cryptotrader}. Торговый-бот на криптовалютных биржах.
Разрабатывал клиентский API для четырех бирж на Python с asyncio, торговый алгоритм арбитража, отчеты о сделках в Telegram, веб-панель состояния бота.
Aiohttp, Pytest, TimescaleDB, Redis, Docker, Drone CI, Sentry.

\medskip
\textbf{2017}. \href{https://start.ru/}{Start.ru}. Видео-стриминговая платформа.
Разрабатывал сервисы конфигурации стриминга, транскодинга медиафайлов и админку.
Делал полнотекстовый поиск, репликацию данных из MongoDB в ElasticSearch.
Aiohttp, Flask, Pytest, RabbitMQ, Docker, Datadog, GitLab CI.

\medskip
\textbf{2016}. \href{https://github.com/fidals/shopelectro}{Shopelectro.ru} \href{https://github.com/fidals/stroyprombeton}{Stroyprombeton.ru}.
E-commerce проекты. Разрабатывал фротэнд и бэкэнд на общей \href{https://github.com/fidals/refarm-site}{платформе для магазинов}.
Делал импорт базы товаров из 1С, генерацию Excel прайс-листа, полнотекстовый поиск, табличный редактор товаров, генерацию текстов по фильтрам.
Django, Celery, jQuery, Selenium, PostgreSQL, Redis, RabbitMQ, Docker, Drone CI.

\subsection*{Карьера}
Команда \href{https://github.com/fidals}{Фидалс}. Июнь 2016 - текущий момент.
Разрабатывали Shopelectro, Stroyprombeton, Start.ru и Cryptotrader.

\end{document}
